［機械工程撚］到底Charter 有冇用

Chartership 其實機械撚有冇用，純粹指career path
各位機械佬仲會考咩牌？

歡迎其他工程撚一齊討論。

我諗做得Engine都想Char

梗係chart啦，入政府大公司都易d,又可以叫高d價錢
係香港唔係hkie就imeche架啦

contractor唔行SCHEME A, 會唔會CHART唔到IMECHE?

main con